深水埗區預左好多野食，店主想多D 學生過來

代店主出

係附近未食飯嘅學生過來幫幫手食曬D 野

自推十連

02/10

光復香港

時代革命

Push

五大訴求

缺一不可

呢間嘢食過兩次
味道唔錯嘅

嚟緊
幫推

叫多D 朋友來我地成堆義工係度，等做到手抽筋

好驚佢蝕到破產
你知啲藍絲幾唔要得
咁做真係會變懲罰嫁

香港人
報仇

來啦來啦今日我地成班預左
最緊要俾學生知，好多叔叔都好支持佢地

香港人永遠都記得
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

推

Push!

是日餐單

GCHI

多謝你地

來啦來啦 免費的 叫多 D 朋友來

多人排隊嗎